虛擬銀行WeLab Bank行政總裁辭任

據報，虛擬銀行WeLab Bank證實，行政總裁謝學海已辭任，暫時由李家達接替。

謝學海於2020年1月1日起出任行政總裁。他於銀行和金融業擁有近30年的經驗，在加入WeLab Bank之前，曾擔任台灣渣打銀行的首席財務官(CFO)和執行董事、保誠基金管理公司越南地區的首席執行官(CEO)，以及渣打零售銀行部地區財務主管與香港地區首席財務官。

無人用？

個名聽都未撚聽過

Lab 好似好化學咁，邊有人敢擺錢入去

Virtual bank 個business model 同燒錢冇分別